如果撤回

會唔會開始大搜捕？

登記做陪審員
原來班藍屍已經做緊，佢大規模咁登記成為陪審員，目的大家心知肚明，要幫手叫黃絲朋友報名:
申請程序好簡單，只需要
1.申請信
2.填好ROP-18 form:

3.學歷證明

就算你唔想做
都傳俾你身邊

推